Lupin種族歧視？

成套戲make sense嘅地方就係冇人認得黑人嗰樣

因為觀眾都認唔到

你面盲姐